【歐聯】曼聯遭巴塞隆拿大炒出局 蘇斯克查認實力差幾班

曼聯在歐聯8強次回合作客以0：3不敵巴塞隆拿，兩回合計以0：4大敗出局。曼聯領隊蘇斯克查賽後承認，曼聯的水平與巴塞相距甚遠，直言是「差幾班波」，他表示曼聯需要多幾年前時間，才能跟巴塞級數的勁旅一較高下。

首回合在主場落後0：1的曼聯，在當地時間周二晚（4月16日）作客巴塞隆拿踢次回合。在艾舒利楊格及迪基亞等後防球員失誤下，上半場被美斯兩番破門，加上菲臘比古天奴在換邊後建功，最終曼聯以0：3落敗，總比數輸0：4出局，創球會在歐聯史上兩回合制最大敗仗紀錄。

曼聯今場打算跟巴塞搶開局，一開波即有拉舒福特射門中楣，但當巴塞企穩陣腳後，曼聯陷於劣勢，直至巴塞贏到3：0後放鬆，曼聯才找回一些攻勢。巴塞今場佔63%的控球，13次射門6次中目標，而曼聯就9射3中。無論從形勢上還是結果上，巴塞都技術性擊倒曼聯。

曼聯領隊蘇斯克查賽後承認兩隊實力差距大，他說：「今場所面對的巴塞，就是我們要去追求的目標。我們很清楚，遠遠未到那個水平。我們是可以達到那水平的，但要下很多苦功，找回曼聯昔日的傳統光輝水平。在這兩回合比賽中，巴塞展現出比我們高幾班的水平。」

蘇斯克查續說：「我們知道還有很長的路要走，我一直都說，轉變並非一朝一夕完成。要達到巴塞及其他勁旅的水平，未來幾年的發展十分重要。我們正為此努力，亦跟球員說過，我們要踢出最好的表現，每一天，要營造出世界頂級的氛圍及態度。」

蘇斯克查指曼聯正值重建之中，還需要一些頂級球員加盟，他說：「在這一刻，我們已經擁有一些好球員，我們的表現亦很好，打入歐聯8強，力爭英超前4名，但我說過我們正在重建，這要由教練及球員做起，我們還會有一到兩個的補充。」

蘇斯克查認為巴塞是歐聯的奪標大熱，他們在8強抽中對巴塞其實是下下籤，他說：「雖然我不會賭波，但我絕不會賭巴塞的對家。他們是贏得這項賽事的大熱門，我們抽到最差的籤。」他之後大讚美斯：「美斯是個絕頂天才，他跟C朗拿度是過去10年世界上最好的球員，所以這是他們多次贏得歐聯的原因。如果你給予他足夠時間及空間面對龍門，他就能製造入球，他是個優秀的球員。」

今場迪基亞犯錯，導致曼聯很快就落後到0：2，蘇斯克查坦言：「美斯擁有最頂級的實力，他能夠決定比賽的勝負。當去到0：2的時候，比賽就已經完結了。」對於迪基亞，蘇斯克查則說：「這是門將的不幸，當你犯錯時，會成為焦點，被大家所記住，但他都有過精彩的撲救，為球隊貢獻良多，但有時足球比賽就會發生意外。」

我們還會有一到兩個的補充。

一兩個球員就可以變巴塞, 咁曼聯都未至於差幾班啦師傅
不過如果你話差既球員係C7同MESSI, 咁我就無話可說
我夠膽講尋晚唔出美屍, 曼聯一樣凶多吉少

講真 空難聯空難方面勁過巴塞多多聲

爭個美斯啫

留力英超

頭10分鐘曼聯有美斯已經3:0左

普巴幾場都踢唔出身價，反而無佢果場即刻反吸大巴黎

唔驚啦下年唔會對巴

獌迷等唔到 so9下台

ddg都盡晒力啦
果球門前傳中射門撲出
佢前面果十條友都唔識踢波既

利申：巴

法國曼聯=中國
年年都講重建緊=年年都話自己發展中國家

識認衰就好,起碼有人尊重,唔似得廢摩咁

踢落仲差過西甲中游

你有大牌唔識用, 可能係領隊/戰術問題

摩連奴: 球場上較弱一方取勝了 / 球證毀滅了比賽 / 巴塞在踢18世紀足球

我贏過幾多幾多次歐聯,你收嗲

蘇B:

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

永續蘇B

曼聯手執LKK 山神迪基亞到認低威好難得

但牛油手失波

打和！

空難獌成班義工黎 都唔收錢踢波 算係咁啦

好明顯龍門要負責任

真心，巴就算出副選都係照贏曼

係咒人空難方面定自己空難方面先